求藍牙滑鼠推介

用開Macbook Pro，會剪吓片，畫吓圖。
需要藍牙連接
請問大家有冇推介

master 2s

master mx2

呢個見得一年保養，會唔會易壞？

Logitech 590/585 文書用

Black Magic Mouse

唔跌唔壞
利申用緊anywhere 2s 用左兩年幾

無中鍵。。。。用左幾日就長放

使用中，有得switch 非常方便

我改返碌後面粒制做中制

G pro

其實Anywhere四百幾蚊值唔值得? 係咪真係好用？始終第一次買mouse唔太清楚

等大學Nop 買是常識吧
anywhere 299
master 399

MacBook 洗乜用 mouse, trackpad 仲好用

咁宜家要用唔通真係要等到下年？

但trackpad拖拉object要用手指公成日hold住都會好攰

Logitec M720

可以 set 用 3指手指做 drag

特別係而家 MacBook 塊 trackpad 咁大，加埋d gesture 真係好好用

Btw 返工 windows 機用 master 2s

好翻去試試
但我好多時喺屋企都放部電腦喺個架上面，會用無線keyboard同mouse

anywhere，多電。

Magic Trackpad 2